大家見證左世界末日，人類滅亡嘅開始。

幾開心。

笑吧

共產黨支配世界

美國左膠好歡迎喎
洗唔洗訪問佢地?

中美和好，反中撚炒哂車
黎緊將會大規模秋後算賬

冇所謂啦
人類都滅絕。

無謂咁多幻想啦
準備欣賞下香港人最虛偽既一面先啦

你無謂咁多幻想啦
支共會令人類滅亡

我幾時有幻想過啫
我眼中個世界一直都係咁鳩
係你發現新大陸接受唔到現實響度幻想咋柒頭

我好接受人類滅絕嘅現實。

嗯，到你個孫都差唔多死嗰陣可能會。

你都冇咁長命啦。

最後只會見到香港人繼續炒股炒樓景象

Exactly

你應該捱唔到有孫果時，支那仔最先會俾支共絕育

發現好撚多人都係咁
以前就做港豬乜撚嘢都唔理
淨係識食玩訓，票又唔撚投新聞又唔理
有起事上嚟先好似樓主咁開個膠post好絕望咁款
有眼睇嘅人都預計到香港最後會變成點
不過真係估唔到侵竟然係全世界嘅最後希望

其實理晒、睇晒
係咪可以改寫結果？

你咁講嘅話，你洗撚理個世界發生咩事？
洗撚投區會立法會？洗撚打國際戰線？
死返去訓你嘅教做你嘅港豬啦

我有投踢走支共
有理、有睇美國大選
只係人類要毀滅要接受啦

今生無悔

打鳩J好去返工啦柒頭

其實我想表達嘅係，你呢啲絕望撚好煩

冇嘢絕望得過一路以嚟望住班港豬食玩買，點勸佢哋投票都唔理
最後而家有起事上嚟就衝出嚟話好絕望好絕望

真係會？

舉個例子？

我一直有理
區議會有投踢走支共

咪係我先應該係最絕望嗰個
叫足我老豆老母咁多年，係去到19年先得老母理我
難為我去到19年嗰次先夠歲數投區會

咁SORRY囉
我都覺出面支持拜登果堆好討厭好煩
但點？
你可唔可以幫手殺晒出面支持拜登嘅仆街？

Harris+Biden都投得，美國佬。

希望你唔係淨係得19年先有份踼走支共啦
區會有投，咁立法會係咪就未投過？

投過
而且一定唔係投支共

五毛狗嚟

人類邊有咁易滅亡，就算隕石撞地球，人類都唔會收皮
同埋我仲未認Trump輸
佢一日未從自己口中講認輸，我就一直相信佢
你呢？你覺得佢已經輸咗？
與其係度放負，倒不如係佢fb, Twitter留言支持吓佢

內心已經未日緊
唔爭在現實都未日埋

OK OK
我真係絕望
好對唔住
但我係認真絕望。
你可唔可以幫我毀滅出面嘅1毛？

有咩可以幫你？自己搞掂佢，唔回post了

所以人類滅絕囉。

樓主請pin 著名五毛

好想舉住支黨旗撐joe

On99 拜登當選就世界末日
成班都無腦 幾十歲人仲FF

全世界含撚

已經支配緊啦

佢下下都話你地抹黑佢地喎。

收皮啦你，回憶小子，你條友不嬲係五毛架啦～

已經輸撚到貼地就無謂再響度講d口號式廢話啦
諗下坐緊監嗰班咩心情好過啦

香港人去到世界終結都要繼續炒炒賣賣

侵未輸呀屌你老母

肯肯定最大損失既唔會係一般大眾

希望捉哂反中撚去打靶

美國人反抗

移民英國啦

連登仔仲話移民 根本全世界都係一樣

人類滅亡真係吹得太大
不過普世價值俾支共價值取代就會係真
人權、自由、法治、民主嘅定義將會俾支共修改
支共將會成為世界惡霸一段好長時間
世上好多人同國家會俾支共消滅or奴役
左膠會當睇唔到

骨灰級五毛認證拜登奶共

係呀拜登奶共架
咁咪中美和好囉
講事實又唔啱聽？

左膠同支共根本係同一種人

所以左膠係永遠頭號敵人 絕對唔可以對左膠有一絲妥協

支國又贏

2012年個陣已經滅咗次

咁收皮都係一個漫長嘅過程

漫漫長路

算啦，諗定後路都差唔多㗎啦

不過去得邊呀

連美國都左膠當道，佢地個個有連登左癌lvl 嘅話我都死撚硬

即刻買咗十箱午餐肉

右膠去晒邊

係曬到啦，我依d侵粉咪俾左膠標籤曬做右癌囉

成為被批鬥對象

依家撐侵嘅都係被視為右癌

呢句真。

咁撐支那登呢

撐拜登嘅係貴族嚟㗎家下，小心d 講嘢啦師兄

隨時收你皮呀

正，廢炎永續

和你末日